/* 
  Localizable.strings
  wherewego

  Created by 영준 이 on 2017. 5. 25..
  Copyright © 2017년 leesam. All rights reserved.
*/

"All Tour Informations" = "모든 관광정보";
"Tour" = "관광지";
"Culture" = "문화시설";
"Event" = "행사/공연/축제";
"Course" = "여행코스";
"Leports" = "레포츠";
"Hotel" = "숙박";
"Shopping" = "쇼핑";
"Food" = "음식점";
"Travel" = "교통";
"\"WhereWeGo\" needs to use your location" = "\"우리어디가\"에서 사용자의 위치를 필요로합니다.";
"This app will not work without the location permission" = "이앱은 위치 권한 없이 사용할 수 없습니다.";
"Ok" = "확인";
"Settings" = "설정";
"Tracking Location" = "현재위치 조회 중";
"No data available in a current range.\nIncrease range or move the marker to another place.\nCheck if the marker or you are in Korea." = "현재 범위에서 검색된 내용이 없습니다.\n범위를 늘리거나 마커를 이동하시기 바랍니다.\n마커나 사용자의 위치가 한국으로 설정되었는지 확인하시기 바랍니다.";
"Review '%@'" = "'%@' 평가";
"Recommend '%@'" = "'%@' 추천";
"Cancel" = "취소";
"App rating and recommendation" = "앱 평가 및 추천";
"Please rate '%@' or recommend it to your friends." = "'%@'를 평가하거나 친구들에게 추천해보세요.";
"Sponsorship(view ads)" = "후원하기(광고보기)";
"Sponsorship(Video Ads)" = "후원하기(동영상 광고)";
"No Results" = "검색 결과 없음";
"No locations found for the selected type.\nTry selecting a different type or adjusting your search range." = "주변에 선택한 유형의 관광 정보가 없어요";
"OK" = "확인";
"Search Range" = "검색 범위";
"Call" = "전화";
"Directions" = "길찾기";
"Copy" = "복사";
"Map not available" = "지도를 사용할 수 없음";
"Open in Apple Maps" = "Apple 지도에서 열기";
"Open in KakaoMap" = "카카오맵에서 열기";
"Choose Navigation App" = "길찾기 앱 선택";
"KakaoMap" = "카카오맵";
"Naver Map" = "네이버 지도";
"Install Naver Map" = "네이버 지도 설치";
"Open in Safari" = "Safari에서 열기";
"Naver Map app is not installed. You can install it or use the web version." = "네이버 지도 앱이 설치되어 있지 않습니다. 앱을 설치하거나 웹 버전을 사용할 수 있습니다.";
"Ask Every Time" = "매번 선택";
